【失蹤29小時】Bosco證實當場不治 鑑證科人員到場

穿迷彩衫褲20歲青年郭葦諾﹝Bosco﹞，在將軍澳靈實醫院對上山頭失蹤，失蹤29小時後被發現伏屍山頭，警方正封鎖現場展開調查。

警方、消防及民安隊通宵搜索，至今早擴大範圍，兵分四路分頭搜索，其中兩隊由藍田公園登山，第1隊直上山頂配水庫，第2隊則走另一條較遠路線登上山頂，第3隊由將軍澳馬游塘上山，第4隊則由將軍澳澳景路維景灣畔上山。早上7時許，澳景路的隊伍已到達山頂，惟未有發現，稍後會到另一地點搜索。

Bosco的胞兄Eric今早接受《蘋果》記者電話訪問，他坦言現階段不肯定是意外還是什麼，不過胞弟之前一直沒有異樣，出發前﹝周六晚﹞一家人吃晚飯，還計劃他行完夜山，周日早上飲早茶，「係有planning(計劃)嘅！」

而Bosco以往也會下午或夜晚出動行山打War game的習慣。同行的三名朋友，都是玩War game認識的，各人也有行山經驗，一般不會行叢林或抄小路。Eric續說，Bosco讀完VTC及相關課程後做冷氣技工學徒，至今9個月至1年。家中只他兩兄弟，父母都非常擔心。

Bosco失蹤時身穿迷彩衫褲、並戴上頭盔及電筒，不排除與朋友上山打War game。

消防員今晨8時24分在藍田廣田邨附近山邊找到事主，他昏迷不醒。據了解，由廣田邨出發至發現Bosco的位置，至少要行30分鐘的山路才能到達。不過，發現Bosco一個多小時後，他仍未被救下山，但警方鑑證科人員卻到場調查。至今早10時許，警方證實Bosco當場不治。

請連登神探出手
點解接左個電話就自己離隊呢？
點解電視報佢死訊果陣咁輕描淡寫？

屌你而家東張西望咩, 都冇資料你想幾多報導呀

果3個朋友

睇表面同死者嘅背囊都得到暫時結果啦
缺水，缺食物，受傷失血，財物損失
講野之前諗下自己有無常識先

其實可以有幾詳細，電視台唔會做咁多不真實既猜測。

就算係黑警呢刻好多野都係估，最後都要等法醫check下佢致死原因/死亡時間，配合黑警搵到現場証物/環境因素，先有個合理推測

改左做謀殺

黑警又破案